Este script se despliega en una maquina virtual (virtual box) la maquina deberá tener 2 cpu como mínimo y 4mb de ram para que pueda desplegar minikube.

Como sistema operativo se usará Fedora Server 38 net-install 
